有無人已經feel到世界末日嘅黎臨

多得偉大的組國，將病毒擴散，令到各國嘅人都受到肺炎攻擊，無藥可以醫，唔洗幾耐就可以殺死晒全球嘅人，唔會再有小動物even人類受到傷害such as人口販賣，器官被偷etc，地球都唔會再受到污染，世界回復和平，人類就係污染來源，好人真係太少，死晒就最好

世界末日，想想就興奮

俾負皮條垃圾，唔敢面對現實？

頂

怪唔得最近成日發夢都係世界末日